個女仔同我講「我同你係兩個世界既人」

本來一齊好地地，但上個月佢同我講佢想分開，唔想再咁樣。話我同佢喺兩個唔同世界既人黎。

我真係鐘意佢。但係咪應該要放手？

分啦。。世界唔同就係唔同，只有一方會不停退讓，讓讓下連自己底線都冇埋。就會爆煲

識到有錢仔升級做高級雞

兩個唔同世界既人一齊咪可以大家都有兩個世界囉

btw要走的終需要走， 通通也只是借口

電腦大爆炸！！！！！！！！！

鬼叫你窮

籍口
我同女朋友一直火星撞地球
一個向現實低頭做人地個期望
一個唔會向現實低頭 做自己想做嘅
仲要超級long D
兩個世界反而會睇得全面啲
各有各意見
雖然成日有拗撬
但我哋好愛大家

一係你帽左
二都係你帽左

佢個心都唔係你到 放手la

btw 帽事既

我好羨慕你地. 你地要加油.
我諗佢係已經唔再鐘意我，所有先咁講。 好撚唔開心，一切都黎得太突然。 唉，好撚sad

我放唔底佢.

男人老九
佢個心都唔係你到 你繼續單方面又有咩意思

你話你岩岩買左樓，本來想落你名俾個驚喜你

而家只能夠祝你幸福